結婚擺酒想食日本菜，啲菜式叫咩名好？

前菜：中華沙律/薯仔沙律
主菜：鰻魚炒飯/花之戀壽司/拉麵
甜品：麻糬
餐飲：波子汽水/日本茶/米酒
未結過婚，暫時只係諗到咁多野

仆街夜晚講野食就好肚餓
整個出前一丁先

風華旋律
浪漫魚香飯/花之戀愛卷/呈祥麵
千子菓子
龍鳯戲酒

前菜：三上悠亞
主菜：吉澤明步

日本菜都冇理由食呢啲啦下話

女體盛

麻糬唔叫元氣彈
我唔撚尼喇屌

新娘+伴娘

龍鳳戲水

仲有岳母

尷尬

好似唔錯咁

群P定點？

咁你有咩高見？

好似幾好咁

主菜：河豚原隻上